是日晚餐

塊扒麻麻 自己煎仲好
香港真係得地道既係好食
第d全部垃圾

冇人

邊間

hungry

牛扒先生